Els arxius continguts en aquest directori son una especie d'enllaços que executen l'ordre:
    ./vendor/bin/phpunit --colors tests/
Podem executar tots els tests existents en tests/ utilitzant el comandament:
    ./bin/tests/ExecuteAllTests.sh